有無人睇恐怖片真係會熄燈？

電影/電視啲角色永遠夜晚睇電視/恐怖片一定熄晒燈
無錯係有氣氛啲 但唔夠5分鐘眼都盲

你唔去戲院睇戲？